# Translation of Plugins - reSmush.it : the only free Image Optimizer &amp; compress plugin - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - reSmush.it : the only free Image Optimizer &amp; compress plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-02-17 19:04:54+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - reSmush.it : the only free Image Optimizer &amp; compress plugin - Stable (latest release)\n"

#: classes/resmushitUI.class.php:287
msgid "Restore ALL my original pictures"
msgstr "全部回復為我的原始圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:285
msgid "Warning! By clicking the button below, you will restore all the original pictures, as before reSmush.it Image Optimizer installation. You will not have your pictures optimized! We strongly advice to be sure to have a complete backup of your website before performing this action"
msgstr "警告! 當你點擊下面的按鈕後, 你會將全部圖片回復為 reSmush.it 圖片優化外掛安裝前的原始圖片. 你的圖片將不會優化! 我們強烈建議你在執行這個動作前先完整備份你的網站."

#: classes/resmushitUI.class.php:279
msgid "Restore Media Library"
msgstr "回復媒體庫"

#: classes/resmushitUI.class.php:419
msgid "Remove backup files"
msgstr "移除備份檔案"

#: classes/resmushitUI.class.php:417
msgid "We have found %s files ready to be removed"
msgstr "我們已找到 %s 個檔案準備移除"

#: classes/resmushitUI.class.php:414
msgid "Keep these files and turn off \"Do not preserve backups\" option if you want to restore your unoptimized files in the future. Please <a href=\"%s\" title=\"Should I remove backups? target=\"_blank\">read instructions</a> before clicking."
msgstr "如果您想在以後回存您未優化的原始圖片，那請保留這些檔案並關閉\"不要保留備份\"，請這之前請先看看 <a href=\"%s\" title=\"我該移除備份嗎? target=\"_blank\">說明文件</a>"

#: classes/resmushitUI.class.php:409
msgid "Backup files can be removed."
msgstr "備份檔案可能會被移除"

#: classes/resmushitUI.class.php:104
msgid "Will not preserve a backup of the original file (save space). <a href='%s' title='Should I remove backups?' target='_blank'>Read instructions</a> carefully before enabling."
msgstr "將不會保留原始檔案的備份以節省空間，請小心使用並在啟用之前先看 <a href='%s' title='我該移除備份嗎?' target='_blank'>說明文件</a>"

#: classes/resmushitUI.class.php:104
msgid "Do not preserve backups"
msgstr "不要保留備份"

#: classes/resmushitUI.class.php:103
msgid "Will preserve EXIF data during optimization"
msgstr "將會在優化時保留 EXIF 資料"

#: classes/resmushitUI.class.php:103
msgid "Preserve EXIF"
msgstr "保留 EXIF"

#: resmushit.admin.php:46 resmushit.admin.php:107
msgid "reSmush.it status"
msgstr "reSmush.it 狀態"

#: resmushit.admin.php:45 resmushit.admin.php:100
msgid "Disable of reSmush.it"
msgstr "停用 reSmush.it"

#: resmushit.inc.php:139
msgid "just now"
msgstr "現在加入"

#: resmushit.inc.php:128
msgid "second"
msgstr "秒"

#: resmushit.inc.php:127
msgid "minute"
msgstr "分"

#: resmushit.inc.php:126
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: resmushit.inc.php:125
msgid "day"
msgstr "天"

#: resmushit.inc.php:124
msgid "week"
msgstr "周"

#: resmushit.inc.php:123
msgid "month"
msgstr "月"

#: resmushit.inc.php:122
msgid "year"
msgstr "年"

#: classes/resmushitUI.class.php:512
msgid "Force re-optimize"
msgstr "強制再優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:511
msgid "saved"
msgstr "節省"

#: classes/resmushitUI.class.php:511
msgid "Reduced by"
msgstr "減少"

#: classes/resmushitUI.class.php:508
msgid "Optimize"
msgstr "優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:398
msgid "ago"
msgstr "以前"

#: classes/resmushitUI.class.php:398
msgid "Last run :"
msgstr "最後執行 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:397 resmushit.php:341
msgid "Every"
msgstr "每一"

#: classes/resmushitUI.class.php:397
msgid "Expected Frequency :"
msgstr "預期頻率 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:396
msgid "Cronjobs seems not to have run lately. Please read the following <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">instruction page</a> to install them correctly."
msgstr "Cronjobs 最近似乎沒有執行，請閱讀下列 <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">指示頁面</a> 並正確地安裝它們"

#: classes/resmushitUI.class.php:392
msgid "Cronjobs seems to have never been launched. Please install them by reading the following <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">instruction page</a>."
msgstr "Cronjobs 似乎從來沒有執行過，請閱讀下列 <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">指示頁面</a> 並安裝它們"

#: classes/resmushitUI.class.php:388
msgid "We advice to disable Remush.it option \"Process optimize on CRON\" as long as Cron jobs are incorrectly set up."
msgstr "我們建議只要是排程工作未正確設定時，停用 Remush.it 的 \"用 CRON 處理優化\" 選項"

#: classes/resmushitUI.class.php:386
msgid "Cronjobs are not correctly configured. The variable <em>DISABLE_WP_CRON</em> must be set to <em>TRUE</em> in <em>wp-config.php</em>. Please install them by reading the following <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">instruction page</a>."
msgstr "Cronjobs 未正確設定，變數 <em>DISABLE_WP_CRON</em> 必須在 <em>wp-config.php</em> 中設定為 <em>TRUE</em> ，請依下列 <a href=\"https://resmush.it/wordpress/howto-configure-cronjobs\" target=\"_blank\">教學頁面</a> 指示安裝它。"

#: classes/resmushitUI.class.php:381
msgid "Cronjobs seems incorrectly configured"
msgstr "排程工作似乎沒有正確設定好"

#: classes/resmushitUI.class.php:375
msgid "Important informations"
msgstr "重要資訊"

#: classes/resmushitUI.class.php:351
msgid "Follow reSmush.it on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上追蹤 reSmush.it"

#: classes/resmushitUI.class.php:346
msgid "Visit resmush.it for more informations"
msgstr "更多資訊請訪問 resmush.it"

#: classes/resmushitUI.class.php:304
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: classes/resmushitUI.class.php:261
msgid "No picture has been optimized yet ! Add pictures to your Wordpress Media Library."
msgstr "還沒有圖片被優化！請在你的 WordPress 媒體庫加一些圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:256
msgid "Total images optimized :"
msgstr "總計優化圖片 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:250
msgid "Image optimized (including thumbnails) :"
msgstr "圖片已優化 (包括縮圖) :"

#: classes/resmushitUI.class.php:244
msgid "Attachments optimized :"
msgstr "附件已優化 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:240
msgid "Total reduction :"
msgstr "總計減少 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:236
msgid "Space saved :"
msgstr "節省空間 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:229
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: classes/resmushitUI.class.php:197
msgid "List of files above 5MB"
msgstr "超過 5MB 大小檔案清單"

#: classes/resmushitUI.class.php:194
msgid "picture is too big (> 5MB) for the optimizer"
msgstr "圖片太大了 (> 5MB) 無法優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:192
msgid "pictures are too big (> 5MB) for the optimizer"
msgstr "圖片太大了 (> 5MB) 無法優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:181
msgid "Files non optimized"
msgstr "檔案未優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:161
msgid "Congrats ! All your pictures are correctly optimized"
msgstr "恭喜！您所有的圖片都已正確優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:156
msgid "Optimize all pictures"
msgstr "優化所有圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:154
msgid "Optimize all pictures manually"
msgstr "手動優化所有圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:148
msgid "This action will resmush all pictures which have not been optimized to the good Image Quality Rate."
msgstr "這個動作將會壓縮所有未被優化的圖片保留良好的圖片品質"

#: classes/resmushitUI.class.php:146
msgid "non optimized pictures"
msgstr "未優化圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:144
msgid "There is currently"
msgstr "這些是目前"

#: classes/resmushitUI.class.php:142
msgid "Image optimization process can be launched <b>manually</b> by clicking on the button below :"
msgstr "圖片優化程序可以透過點擊以下 <b>手動</b> 按鈕來啟動 :"

#: classes/resmushitUI.class.php:140
msgid "These pictures will be automatically optimized using schedule tasks (cronjobs)."
msgstr "這些圖片將會使用排程工作 (cronjobs) 來自動優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:138
msgid "non optimized pictures will be automatically optimized"
msgstr "未優化圖片將會自動優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:123
msgid "Optimize unsmushed pictures"
msgstr "優化未壓縮圖片"

#: classes/resmushitUI.class.php:102
msgid "Will perform image optimization process through CRON tasks"
msgstr "我們將透過 CRON 排程工作來執行圖片優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:102
msgid "Process optimize on CRON"
msgstr "用 CRON 處理優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:101
msgid "Enable file logging (for developers)"
msgstr "啟用記錄檔 (開發人員用)"

#: classes/resmushitUI.class.php:101
msgid "Enable logs"
msgstr "啟用記錄"

#: classes/resmushitUI.class.php:100
msgid "Generates statistics about optimized pictures"
msgstr "產生優化圖片的統計報表"

#: classes/resmushitUI.class.php:100
msgid "Enable statistics"
msgstr "啟用統計"

#: classes/resmushitUI.class.php:99
msgid "All future images uploaded will be automatically optimized"
msgstr "以後所有上傳的圖片將會自動優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:99
msgid "Optimize on upload"
msgstr "上傳時優化"

#: classes/resmushitUI.class.php:98
msgid "Default value is 92. The quality factor must be between 0 (very weak) and 100 (best quality)"
msgstr "預設值為 92. 品質系數必須要介於 0 (非常差) 到 100 (最佳品質)"

#: classes/resmushitUI.class.php:98
msgid "Image quality"
msgstr "圖片品質"

#: classes/resmushitUI.class.php:91
msgid "New!"
msgstr "新功能！"

#: classes/resmushitUI.class.php:90 resmushit.php:311
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://resmush.it"
msgstr "https://resmush.it"

#. Author of the plugin
msgid "reSmush.it"
msgstr "reSmush.it"

#. Description of the plugin
msgid "Image Optimization API. Provides image size optimization"
msgstr "圖片優化 API 供圖片大小優化用"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/resmushit-image-optimizer/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/resmushit-image-optimizer/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "reSmush.it Image Optimizer"
msgstr "reSmush.it Image Optimizer"